Mama's Kitchen - Customer FAQ

Q1: What are your opening hours?
A1: We are open Monday to Sunday from 9:00 AM to 10:00 PM.

Q2: Do you offer breakfast?
A2: Yes, breakfast is served daily from 9:00 AM to 11:30 AM.

Q3: Where are you located?
A3: Mama's Kitchen is located at 24 Palm Avenue, Lekki, Lagos.

Q4: Do you have delivery?
A4: Yes, we deliver within Lagos. Delivery usually takes 35 to 60 minutes depending on distance.

Q5: How can I place an order?
A5: You can place orders by WhatsApp, Instagram DM, or calling our support line.

Q6: Do you offer vegetarian options?
A6: Yes, we have several vegetarian dishes including veggie rice bowls and grilled vegetable platters.

Q7: Do you cater for events?
A7: Yes, we provide catering for birthdays, office lunches, and private events. Contact us for custom menus.

Q8: Can I reserve a table?
A8: Yes, table reservations are available. We recommend booking at least 24 hours in advance for weekends.

Q9: What payment methods do you accept?
A9: We accept cash, bank transfer, debit cards, and major mobile payment options.

Q10: Do you have spicy food options?
A10: Yes, many of our dishes can be prepared mild, medium, or spicy based on your preference.

Q11: Are your meals halal?
A11: Most chicken and beef meals are halal. Please ask for specific menu confirmation before ordering.

Q12: Do you have kids' meals?
A12: Yes, we offer a kids' menu with smaller portions and mild seasoning.

Q13: What is your return or refund policy?
A13: If there is an issue with your order, contact us within 30 minutes of delivery for a replacement or refund review.

Q14: Do you have combo deals?
A14: Yes, we run weekday lunch combos and weekend family meal bundles. Ask for this week's offers.

Q15: How do I contact customer support?
A15: You can reach customer support on WhatsApp, Instagram DM, or by phone between 9:00 AM and 10:00 PM daily.
